有冇人更新完個LIHKG都有哩個問題？

有冇手足同我一樣 掃去左邊嘅時候會有條黑色嘢喺中間

要掃多幾次先有正負皮 好唔方便

應該係個個post有阿拉伯人，個名太長搞到咁

屌佢老母 即block鳩佢

Anyway thanks巴

racist

blocked